{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039857",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53505&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김포 드라이브인 무인텔 호텔루이"
    },
    "text": "合計25台を収容する駐車施設を保有しています。客室内部へのペットの連れ込みは不可能であり、無断で入室する場合、特殊清掃費用30万ウォンを課します。セスコ(CESCO)による定期防疫を行い、全客室に空気殺菌機を設置しました。廊下やエレベーターで他のお客様と出会うことのない完全非対面入室システムで運営しており、プライバシーを守ることができます。それぞれの客室にはスマートテレビが設置されており、NETFLIX、YouTube、Amazonなど、様々なコンテンツを楽しむことができます。高品質で快適な睡眠のためにアメリカブランドのベッドを使用しており、システムエアコンを設置しているため、デザインと冷暖房システムが優秀です。ホテル全体にセスコの害虫防災サービスを導入し、お客様の安全をサポートします。客室の種類としてはデラックス、プレミア、VIPがあり、それぞれの客室で提供される施設および利用可能な機器が異なります。ペットの出入りは不可能であり、ドライブイン形式の無人テルなので、専用駐車場を使用し、完璧なプライバシー保護を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場の収容台数は何台ですか？",
            "answer": "合計25台を収容する駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れ込むことはできますか？",
            "answer": "客室内部へのペットの連れ込みは不可能です。"
        },
        {
            "question": "無断で入室する場合、特殊清掃費用はいくらですか？",
            "answer": "無断で入室する場合、特殊清掃費用として30万ウォンが課されます。"
        },
        {
            "question": "防疫対策はどのように行われていますか？",
            "answer": "セスコによる定期防疫を行い、全客室に空気殺菌機を設置しています。"
        },
        {
            "question": "他のお客様と出会うことはありますか？",
            "answer": "廊下やエレベーターで他のお客様と出会うことはない完全非対面入室システムで運営しており、プライバシーを守ることができます。"
        },
        {
            "question": "どのようなコンテンツを楽しむことができますか？",
            "answer": "それぞれの客室にはスマートテレビが設置されており、NETFLIX、YouTube、Amazonなど、様々なコンテンツを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "どのようなベッドが使用されていますか？",
            "answer": "高品質で快適な睡眠のためにアメリカブランドのベッドを使用しています。"
        },
        {
            "question": "冷暖房システムはどのようになっていますか？",
            "answer": "システムエアコンを設置しており、デザインと冷暖房システムが優秀です。"
        },
        {
            "question": "セスコの害虫防災サービスはありますか？",
            "answer": "ホテル全体にセスコの害虫防災サービスを導入しており、お客様の安全をサポートします。"
        },
        {
            "question": "どのような客室の種類がありますか？",
            "answer": "客室の種類としてはデラックス、プレミア、VIPがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可能であり、専用駐車場を使用し、完璧なプライバシー保護を提供します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 458
    }
}